做過ikea真係唔敢食佢啲野

朋友發夢同我講過

磨牙

唔出奇...

連鎖食店不嬲眼不見為淨架啦

各行各業都有問題la..以前做電腦鋪，整機/賣野好多"行規"

環境污糟定係肉丸過期？

講

ikea 其實冇乜嘢

反而你呢個我想知

讀書時期做過IKEA Cafe，真心覺得算乾淨喎

係咩？
我係果到做左大半年，覺得冇乜野喎，算係乾淨衛生

樓主應該打手/on9
我fd都做過

請善用起底功能